因為武漢肺炎呢個藉口可以用幾耐?

已經唔想搵工
好驚無錢去搵工既時候又比HR屌空白期

HR唔屌呢樣都有其他嘢屌
HR就係雞就係冚家鏟，HR死全家